留意到爺爺走左之後，迷雲黨日日都贏

黑暗兵法 公子獻頭！